終於加入左三失青年

前日岩岩交左畢業費

尋日就俾公司被勸辭職 番得一個月工
19大學19學位 無乜工種可以搵 而且又到年尾
叫我如何去搵工

六月同一個中意左6年男仔grad trip後...
今個月頭都正式一拍兩散 無論send幾多msg俾對方
對方係不讀不回...

呢個10月 我乜都無哂...
朋友話 我因為呢個男人搞到我無左方向 番來以後個人變哂 佢地話我呢幾年太圍住個男人轉. 無左自我 唔識錫自己

我依加無哂方向 我好亂 我真係唔知點算好做三失...
我每日就係識喊...

搵工啦 係到屌得黎搵左工啦

返住炒散先，至少夠生活費
再去搵工，讀書。唔好諗仔麻木自己
最後搞掂哂啲野先再識人

終於加入左三失青年

hehe?

點解被勸辭職？

係叻既就唔會比人勸辭啦

唔好做ptgf就得 無野係闖唔過

唔叻🤦🏿‍♀️ 我依加個人好亂